點解大蛇丸對手比廢老屍鬼封盡咗仲用到

可以基本活動都算啦
連結印都可以
咁同冇封印過有咩分別

睇多次啦柒頭

雷切勁過千鳥咁多

死廢老太廢

Show Blocked User - Aaron_Ramsey

因為仙法。手裹劍影分身